我話根本唔係乜野U形管，隔氣喉問題

d 廢老咁鐘意吐痰

可能係吐痰落街中招

專家食屎